LMF惡世紀既內容完全中哂而家既處境

頭先見到有網友整左條片
希望可以大家推推

再附上歌詞

太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令
生命 自由無需要別人肯定
真正 熱愛和平自然受人欽敬
睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省
睇撚住人呃秤 冇反應
反正各地走狗同一樣血性

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪
唔要清醒唔會俾你自己醉
順從仲要順從一班冇膽匪類
如此一個社會實在太多雷同
億萬個當中你只是一條
扮撚哂盡忠喺度發噏瘋
昨夜一條龍串通你活在夢中

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

人人為我我為人人
穩定社會背後照舊血淋淋
太多真相無權過問被囚禁
正義聲音永遠為公義抗爭
卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

點著個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線
所有人睇住睇住佢上位
跟住佢作弊 當所有人傻仔
自把自為 過曬火位
係乜嘢體製造就呢個邪惡班底

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

沉默就被人當契弟
從一開始你個屎忽鬼
沉默就被人當契弟
從一開始知你屎忽鬼

希望可以幫大家打打氣
個位網友整呢條片真係好岩
唔好熄左我地團火！

推！

推！！

推！
唔好熄左團火！！

push

唔好沉默
唔好習慣
仲要傷幾多個人？
好嬲！！！！！

LMF可能係香港歷史上唯一玩緊自己音樂同時有人識

個陣講緊689
同依家一樣。即係話。
香港既問題一直都無變過地存在

係
14年作
而家都仲岩用
即係冇變過
咁你話係咪慘？